Les fonctions à executer pour les différents exercices :
 * Exercice 1 : exemples(nb_exp) // avec nb_exp le nombre d'experiences à réaliser pour les simulations
 * Exercice 2 : phi_euler(n)
 * Exercice 3 : est_cyclique(n) // pour Zn*
